{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039568",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4230&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 그라나다 호텔"
    },
    "text": "駐車場情報:ホテルは合計25台の駐車施設を保有しています。 地下鉄情報 : ホテルは釜山金海軽電鉄線の仁済大学駅と釜山金海軽電鉄線の金海大学駅に隣接しています。 周辺情報 : ホテルは東金海ICまで0.5km、車で2分の距離に位置し、麟蹄大学まで0.2km、車で2分の距離にあり、金海カヤランド/カヤテーマパークまでは4.8kmで10分の距離にあります。 また金海ロッテウォーターパークまでは3.78kmで20分、金海空港までは6.52kmで20分かかります。 客室の内部施設:ホテルの寝具、ネットフリックス、TV、エアコン、パソコン(プレミアム)、空気清浄機(プレミアム級以上)、スタイラー(スイートロイヤルスイート)、浴槽(スイートスイートツイン)のような便益施設を提供しています。 フロントおよびその他の施設:ホテルはバレットパーキング、朝食、モーニングコールなどを提供しています。 ただし、「連泊」予約の場合、追加料金が発生することがありますので、まずホテル側に連絡してご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルは何台の駐車施設を保有していますか？",
            "answer": "ホテルは合計25台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどの地下鉄駅に隣接していますか？",
            "answer": "ホテルは釜山金海軽電鉄線の仁済大学駅と釜山金海軽電鉄線の金海大学駅に隣接しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルから東金海ICまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "ホテルから東金海ICまで0.5km、車で2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから麟蹄大学までの距離は何キロですか？",
            "answer": "ホテルから麟蹄大学まで0.2km、車で2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから金海カヤランド/カヤテーマパークまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "ホテルから金海カヤランド/カヤテーマパークまで4.8km、車で10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから金海ロッテウォーターパークまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "ホテルから金海ロッテウォーターパークまで3.78km、車で20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから金海空港までの距離は何キロですか？",
            "answer": "ホテルから金海空港まで6.52km、車で20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの客室には寝具、ネットフリックス、TV、エアコン、パソコン(プレミアム)、空気清浄機(プレミアム級以上)、スタイラー(スイートロイヤルスイート)、浴槽(スイートスイートツイン)のような便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルはバレットパーキング、朝食、モーニングコールなどのサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "連泊予約の場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "連泊予約の場合、追加料金が発生することがありますので、まずホテル側に連絡してご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 480
    }
}